有個戇鳩係巴士漏低銀包！！

無錯個戇鳩就係我
今朝大約10點返工路上
喺42C九巴上面漏低黑色銀包
總站係長亨 係葵涌健康街落咗車
淨係想要返身分證學生證
信用卡果啲已經cut咗
我都知我係戇鳩 但當時比雨淋濕又遲到
所以趕住落車無睇清楚

唔想換新身分證

如果有發現可以telegram我

push

我無野講

tvb收皮

幫你推

多謝

我冇野講

多謝老細

係咪黑色架？

係啊 手掌size 有牌子

多謝幫手推po

幾日前好似有人執到
你入去問下啦

[尋失物主人] 有冇LingU學生喺往上水嘅錦繡花園村巴跌咗銀包

銀包係今朝跌既 但會入去問下 唔該曬你

幫推

咁有冇報畀九巴呀

有啊 打咗去九巴總站話無收到銀包 應該係比人攞左

我無野講
我要見律師

我係咪時光倒流左..?